得罪講句，狗總物資站班人真係戇鳩鳩

非分化，但佢地係又屌唔係又屌，人地日本記者影相又屌尻人，文宣巴打拍片又屌，好心就叫人上去天橋Check啦

係主流媒體淪陷嘅時候仲叫人唔好宣傳件事，你地唔係覺得Now 同 CcTvb 班人今次仲會幫你地拍罪證，黑警醜惡？

極度建議各位想影相嘅巴打要申請